政府又贏一仗

士氣，用最低成本 話幾隊勇武解散 就可以擊潰你地士氣，反正係咁 我又宣布（守護太陽系艦隊）正式倒戈。
同玩online game一樣 當年玩天堂兩個話意興闌珊唔玩，傳染到個個唔玩，最後搞到解盟。

而家一樣 尻流流開個一堆post話解散，到真勇武唔知真定假，個個睇定D先出黎，結果又真係做到佢想要既效果 小左一半勇武 弄假成真

如果你有開過post既係真勇武，我而家就同你講：吊尻你呀，和理非從來冇同我地割，你而家主動割尻人？呢7個月 示威者都不停進步升level 和理非錯一次就唔比人改唔比人學？

P牌推唔起

政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏政府贏

又係呢啲悔氣post

標題黨
拉